大家點睇 歐陽偉豪（Ben Ben)？

個人覺得辣撚殺
屌政府 但又係TVB做嘢
食兩家茶禮 黃又討好 藍又討好
成日左痴右痴 抽水搏紅

發覺呢類人先最黑人憎

同意:
唔同意:

等睇內鬥

嗯，過咗氣啦條友應該
批得批得

樓主比啲耐性等下一個爆發點等條友紅番
就會有人開始批鬥㗎啦